# Ganhos de PPs e XPs com atrasos de alguns dias
Bug pouco comum e sem conhecimento de como ocorre, mas que quando ocorre com algumas pessoas fazem com que as mesmas fiquem até dias sem receber PPs e XPs e quando recebem podem ver ressarcido todo o montante de uma única vez.